點解仲未有人用雞蛋

加落炒飯度好食好多